究竟喺街有嗝氣應該點樣做？

喺巴士，前面個廢老有嗝氣，隔一陣就有陣嘢食味傳入我個鼻......真係好撚嘔心

但始終生理需要，如果係我係街要嗝，我又點做先唔會影響到人

屌

諗起都feel到陣味

就算靚女都頂唔順 仲要係廢老